[PS4/Xbox One/PC]《Monster Hunter:World》超大型擴張DLC「Iceborne」討論區

《魔物獵人:世界》「Iceborne」新宣傳影片公開，新魔物登場，迅龍正式亮相，該DLC將於9月6日在PS4/Xbox One平台推出，PC則稍晚一些！

《魔物獵人 世界》超大型擴張DLC「Iceborne」共新增魔物：「古龍冰咒龍」「猛牛龍」、「冰魚龍」、「迅龍」

冰呪龍
冰呪龍是此次DLC的主題怪物，相關的內容目前沒有釋出太多，更多需要等後續公開。

猛牛龍
擁有一對壓倒性的巨角，會利用周圍的環境進行攻擊以及猛衝，猛牛龍屬於溫順性怪物，平時不會主動攻擊獵人。

冰魚龍
和大多數魚龍種一樣，冰魚龍會在「水（雪）」中發動突然襲擊攻擊獵人。牠和猛牛龍將有地盤爭奪，會主動攻擊波波。

迅龍
在此次《世界》中登場的迅龍，將延續以往的攻擊技巧和一些令人懷念的攻擊方式，並根據遊戲的設計加入一些全新的戰鬥方式、生態以及地盤爭奪等。

無轟龍

早左出?

應該有, PV尾段似佢叫

Dklm 得4-5 隻新龍 就埋單

唔係迅龍咩?

今日出段pv轉左第二隻叫

應該未放晒所有新料，仲有4個月先出

4個月後 原來有多一隻

其實有幾隻都無乜用，唔係古龍都唔會反覆打

4條龍收388
係咩玩法

留名

想佢出崩龍

冇furufuru

即刻翻睇套迅龍裝H漫回味定先

冇玩過MHW，白痴一問呢個係咪唔包主遊戲，要另外買主遊戲再買呢個DLC

想買連figure果set, 建議去邊訂

冇錯
但好似會有game+dlc實體碟

宜家買main game有平好似

係連埋DLC都成$5xx-600